【G-100】尋找高登的老鬼（aka 高登名人堂 / 高登百人）

「喺好耐以前，高登仔認為，日日出㬵post，PM派膠賜酒喺唔夠嘅。所以佢地不惜離登別井，漂泊半生，走到遍遠嘅連登論壇，做高登老鬼。。。」

玩法：

＊每層提名一人
＊一層限投一票
＊最多票數當選
＊建議提名格式
連登網名 + 連登編號 +

膠

如果高登老鬼一定識你個臭閪賤畜賤體狗啦